Simpleton cocok untuk anda yang bosan membuat CRUD dan autentikasi berulang-ulang. Terutama untuk anda yang familiar dengan :

Codeigniter
Ion Auth
GroceryCrud
screenshoot :
https://drive.google.com/file/d/0B2Mw3Hu5znRDaktFdENXamdlZDA/preview
https://drive.google.com/file/d/0B2Mw3Hu5znRDS3NyMjUydkpTLXM/preview
https://drive.google.com/file/d/0B2Mw3Hu5znRDZm5JTmxTRW9JQUE/preview
https://drive.google.com/file/d/0B2Mw3Hu5znRDQmo0M2VxNTI0S3M/preview